勇武手足，多謝你哋！

身為一個有包袱既和理非，雖然唔能夠走到好前，但有活動都會盡量出黎支持，和理非雖然重要，但有你哋先係更加重要，如果冇你哋既開路，封路同保護，我哋出黎都唔會有咁安全，雖然知道你哋有d仲係好後生，但都願為呢個我哋長大既地方，今願犧牲前途和自己生命，繼續抗爭，對抗暴政，真係好感激你哋，你哋要注意安全啊，我哋仲有好長既路要行，約定未到架，他朝一日，除罩煲底相見，光復香港，時代革命！